對家冷對待戰略成功 大家已忘記呢單重要嘢

Push

push

Tui

Yea...what's the status?

推

Hi! 記者會唔會再問?

冇update... 我諗冇人跟過

They are so good on diverting attention !!

請問pprb有冇update??

記者跟成點？

本土恐怖主義（ 三萬成員）

真係唔提都唔記得左

又話本人恐怖主義
咁恐怖
交待下好喎

所以話對家成功左 轉移視線

無忘記

幾時上庭？

幾時上庭

冇講.....

咁l抵死呀

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區